2019倚天屠龍記 (90) TVB 星期一至五 8:30pm 平入不入張狗竇 死後無悔為敏黨

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若

我敏

敏黨

個標題

打唔到個黨字

睇比賽了

洗唔洗開過

若黨全面進場

G2個陣

冇機會了

SKT!SKT!SKT!

平入不入
???
???
???

平生

平生不入

我都唔係愛敏若 所以成日都行埋一邊睇
或者睇得極快 過咗啲圖 蛛蛛啲圖我直接睇

SKT

慘

又黎sona

蛛都好勇

由呢個留存後世

自爆

成日打錯字，要搞過個setting了

冇鳩

大大聲對住屋企人講三次

我愛殷離

留名

咁羞恥play

無所謂 我地get到意思咪得

認得了敏黨

敏黨內亂?

風使

咁先有誠意

不過佢哋會以為你講甄妮
好重口味

笑死G2

.....

唔緊要g2打架好叻

尋晚心都碎埋

唔可以咁㗎 兩個人黎

見到張圖 好想同佢去high tea 食甜品

咁快90

skt

好有仙氣

以前射雕post 係咪好少吹水 冇理由啲post數差咁遠

每日推2至3個post

琴晚太多癲佬
擾亂咗我個腦

我聞到呢個16分鐘完埸既味道

g2完了

郡主好

成班泡仔

G2 molamola

下場啦

好得意
你話係咪

好難唔癲

公主好

好姐姐一人G2黨 VS SKT倚天聯合軍

開始整啲gif, 楊逍黨先

話緊你呀，真係好得意

又黎，好攰

好呀

世界賽見

又一個post

好彈

決賽見

成日潛水

上個post 已經算推得慢

再敬敏黨

放推戰術

巴打

新玩法

集嬌俏 可愛 英氣 撫媚 貴氣于一身

完美敏敏

刀妹第一件出菜刀

G2 戰術理解高過世界好多
平凡人追唔上

比我嘅純精成日滋潤

撫咩媚

冇咩

為咗唔比khan farm

打和嘍

Super

無lu

咪再淫

有

差一波

想同鈺琪大口吃鈺, 大碗喝酒 大戰三千回合

比人講完我覺得敏敏前期真係幾姣

第三張同滅絕師太一樣樣

Khan

ez肥到癲

演得好

主動姐，溝仔技倆

KHAN個後入靚到

果陣無咁多痴線佬

出面好熱我睇到仲熱

標題都打錯 睇嚟好姐姐無想像中咁憎張狗黨

Kennen控曬

沖個凍水涼啦 因住谷精上腦阿巨龍

開冷氣咪唔熱囉

佢一定係太激動

原版個配音都冇咁覺
TVB配音配到好姣

幾耐之前

係 醜化左 尾音拉到好長

唔係姣 敏敏係好有魅力

港女配咪覺得姣

太激動

TEDDY 1V5 EZ
係JAG訓練有素真係唔同D

呢段最正

係

佢入SKT先發揮倒 JAG埋沒人才

咁激動

垃圾配音 太做作

唔係話唔想支持粵配 但係一變咗粵配就無晒特色

佢又發癲

做乜

我覺得配得好呀

根本同套劇脫離晒

刷緊?

之後又俾人話共狗
人生真難

幾刷了

愛右使好似早2日又刷
成日間唔中又彈一句劇情

岩岩訓醒

唔撚洗做阿!?

虐心直接飛啦

不悔敏敏一輩子
禾有敏敏 足矣

有無咁好訓

睇tvb都比人話啦

但我都會繼續同屋企人睇粵配
想睇普通話上youtube幾時都有得睇

其實都配得唔差，不過未睇過原配啲人咪覺得有啲姣，符合返港女

好似好忠心喎

刷到邊，幾刷

精華黎

佢係咪想重回敏黨

陳婉衡晒事業線 差啲畀許雅婷辣着

波C人果然有料到

你個名

難得有粵配聽下
國語隨時有得睇

個啲位先好睇

慘 無啦啦比人革黨藉

咁快比人革左

就係睇呢啲位

敏敏戲份本身少飛埋只可以睇 宋夫人抗元洗白青書

配音係門學問

打個譬如
琴日個集張三丰句烏雞
係炳文叔口裡面就唔會咁刻意搶高八度

配音其實好好㗎
試下欣賞

我琴日問大大佬可唔可以放假
佢話借個人返黎放你

跟住就真係放左

跟住一訓訓到依家

不了 雞味濃

都算有少少人情味 踩佢老尾十日八日終於有假放

飛敏敏不如飛咗2019倚天套劇佢

搶完婚了?

貴精貴不多 我寧願你比多d經典場面我睇仲好
第3次小酒館刑場砍頭

靈蛇島

唔同地區配有唔同風格
所以啲人先會覺得粵配敏敏有姣既feel

原配高八度無忌 真係起雞皮

水戶洋平想做鷹王？

想呃負皮

無~忌~~~

烏~~~~~~~雞~~~~~~~~~~~~~

死張狗

見佢個個角色都有放

有冇咩tool cut gif質素ok得黎size又唔會太大

我唔係剩讚cctvb
以香港咁多元化嚟講
一年加加埋埋有唔少外購劇同動畫
英美日台韓 分分鐘有埋星馬泰

配音員真係千錘百煉出嚟
配音對我嚟講真係好神聖

手機有個畫質唔錯但有時好似cut完啲色唔係咁好
google play有個gif製作

砍頭都算
之後笵右使英雄救美 安慰鼓勵佢 夜晚孤男寡女共處森林

以上呢啲嘢應該係張無忌做 比個配角咁多戲份

其實套戲比較多女演員嗲既對白
國語嗲係真係冇得輸
廣東話嗲係好難聽

情不自禁 沖口而出

各有各睇法啦 我有試過去期待粵配 但係都只係比上不足 比下有餘

有叫過佢妖女?

呢個真
睇台劇都係

你會接受個啲咩娃娃音海豚音，覺得好正常
但一有個咁嘅香港女仔出聲，就勁怪

冇 敏敏自己鬥氣

楊逍

趙敏

真係未聽過粵語嗲得好聽得黎又唔做作

90 post

本身個語言文化係既feel好難變

岩睇完avg...3
bucky隻手唔係佢都灰既

芷若bb

你地咪又係度係咁
敏敏敏敏敏敏敏敏

所以國語講野永遠都有啲柔同嗲嘅成分

支持右使

講真
原名就係叫
敏 敏 特 穆 爾

唔叫敏敏唔通叫特穆爾？

所以配落去就會覺得無咁生硬同埋自然啲

所以你地個個咪話鈺琪把聲好好聽

呢個版本最正係楊逍同范遙
終於似返書中描述

跳左幾個post 有冇咩趣事 重點

敏妹

汴梁趙敏
敏敏特穆爾
趙敏
敏敏

係同埋有古代feel好多

yr face
王君馨: 耶
cat girl....我唔想打了

趙姑娘

阿敏

真係頂唔緊

好似叫緊丫鬟咁

冇話佢把聲好聽

算好聽喎

配音幾好聽，原本把聲都正

原聲普通未到好聽，配音就真係好

芷your

想問下原著蛛兒結局係點
都係靈蛇島之後失憶？

我覺得佢把聲幾match佢個人
但係我又講唔出點解

因為個配音襯到敏敏既性格
同埋鈺琪係書走出嚟既敏敏，所以會覺得match

若黨勢弱

我指原聲

好似係佢最後發現自己鐘意既係細個而唔係大個既張狗，就無再搵張狗

因為敏敏係鈺琪 鈺琪係敏敏
個配音擺落真人度都唔會有違和感

英氣得嚟又靚女有氣質
所以把聲會沉但又未到男仔個種，襯返個人

佢把聲屬於氣質女嘅聲

Thz巴打
咁佢放棄張狗個原因同電視劇差唔多
不過個過程係一樣？姐係失憶之後由張狗照顧
然後就算有返記憶都繼續扮

垃圾G社暫停完未

我都見暫停翻過黎

就黎訓著

點會吖

原著蛛兒好似無咁快返去中原

TSM

係揭穿埋芷若既陰謀之後先返去

芷若妹妹

hi

幾年唔搞一次大賽
一接力就柒撚過越南

人小唔代表弱！

呢套改到痴左線
靈蛇島中芷若毀蛛兒容 再殺佢
之後無忌搵到條屍 仲立左個木牌
「愛妻蛛兒殷離之墓。張無忌謹立。」

但其實佢無死 一直跟住芷若 直到萬安寺先出黎講野
講既後面差唔多

張無忌陡地領會，原來她真正所愛的，乃是她心中所想像的張無忌，是她記憶中在蝴蝶谷所遇上的張無忌，那個打她咬她、倔強凶狠的張無忌，卻不是眼前這個真正的張無忌，不是這個長大了的、待人仁恕寬厚的張無忌。他心中三分傷感、三分留戀、又有三分寬慰，望著她的背影消失在黑暗之中。他知道殷離這一生，永遠會記著蝴蝶谷中那個一身狠勁的少年，她是要去找尋他。她自然找不到，但也可以說，她早已尋到了，因為那個少年早就藏在她的心底。真正的人、真正的事，往往不及心中所想的那麼好。

兩邊差唔多

係街唔敢成日上嚟

永遠支持芷若bb

真係唔使睇名都知道係你

驚比成堆圖轟炸

淫敏台柱

依套係談判官？

一千零一夜

炸到無data 用

g2加油

推得咁快行開一陣就推左兩個po

bro

原來今晚十點先到青島
等今晚機場圖

幅gif 係咪蛛蛛萬毒手

唔想skt贏

唔係 佢冇洗手姐

撞名

上一上線

caps真係好勁

PENTA

CAPS

caps

點解咁多負評

caps penta

caps OP

鈺琪bb回帖

敏黨歡迎

baby faker>adult faker

faker完全唔係佢個皮

迷G2又贏

揀敏敏咪負

咁樣好過改佢失憶好多

雖然佢冇faker咁穩 有時仲鳩下鳩下
但講靚play佢真係贏晒依家個faker

觀眾嘅眼睛係雪亮的

點解小昭咁既樣
混血中西鬼妹呢

老母係波C人喎

好耐無login
今次特登為敏敏login留名

faker老啦 唔敢做呢d play

一日幾無上水，已經4個post，有沒有懶人包

反應冇咁快了

9UP足4個POST

鳩up咗幾個po問你服未

LCK好少個打太大膽既PLAY
LPL同歐美先成日諗住OUTPLAY人地

仲好早 未夠鐘喎

我開始跟唔上9up進度

所以lck要比人追上了

連登不代表全世界我若世界第一

SKT鐘意打後期

若黨浦頭

今日推得到92就不得了

宇宙第一

無即討又兩個

睇到41
兩女爭仔好正
請問幾時結婚果集

All in 屈福特

輸

西波不了

仆返屋企睇

（安撫

43經典趙敏搶婚

玩j4 加里歐combo

想買姐

一切都是營運

支持屈福特 等6隊7月要打歐霸外圍賽

自膠原來踢12點

where

Tvb

報到

阿古路大四喜，迪路菲奧帽子戲法難救主！！

到時出青年軍輸到分組賽都入唔到

哥狗allin鏝?

以為係無忌弟弟

阿古路穩d，耶穌年輕人終歸係年輕人

記得早幾年西咸買勁多人點知外圍賽輸俾隊馬爾他球隊，對面成隊淨係識以前踢巴勒莫嘅米高利

蝠王

All in 10000得700，不了

唔俾機會人哋瀨地硬

最後個張沈震軒

擺喺馬會兩個鐘有7%回報

冇特別

Reksai

終於睇晒 個結局好撚鳩嗚
Btw迷敏黨加入

有冇人煲晒舊劇 先開始錦繡未央

直屌讓球主客和啦

啲人係都要互相傷害

錯

我係敏敏大挪移

有 三套鈺琪重戲份嘅都睇曬

不悔

讓球我敏

VIEN

歡迎

g2

CLID hard carry

skt開送

開送啦

g2 3後期

希望拖到啦

隻reksai痛到

Clid

Clid要carry了

蒸發caps

GG

j4仲要出坦 成個陣根本冇傷害

融化了

特異功能

新人

啲頭又係晒佢度，想點

哈囉

敏黨黨員報到!

但真係幾型

你啲圖好易令人想入非非

買馬贏錢

右使呀右使

鏝杯賽90分鐘成日和，上年靠巴禾係12碼晉級

朱九真黎

巴禾

豬死左

Clid撞一隻就秒一隻

黃大仙，淨係屈12碼

手足買咗咩

可能由你些牙出黎個效果唔同啲

game4啦g2

我都睇唔透

漏洞黎

我都想試試

心所欲

見一隻秒一隻

Ace

報到！

屈福特客勝 13倍

仲有一日呀蝠王

叫隻酒店雞慶祝

煲哂倚天，準備煲埋香蜜沉沉

敏敏我黎喇

佢呢排好勤力

買100蚊咪

會無左100蚊

李狗利blacklisted

可能win 呢

Link?

我係敏敏大揶移

試下進入

小女孩

勝得精彩勁無比綠格回唔晒血

當然
同我敏一樣咁勤力

g2總算有傷害

右使啱呢味

樣似敏既G

南亞義工

教壞人

第二場飛走牙楠贏到條Q
之後贏下輸下
最尾買晒啲profit 落勁無比Place

紅運戰士上場想買無買，今場都無買

心所欲係咪佢全日名次最高嗰隻

中左邊場

佢想比你進

G2

呢排fbi好勁，今日先有個義工手足比人周到，我地小心d

前期輸到後期

教唆人地買客勝啫 一係中一係唔中 5成嬴錢

有傷害都係輸

第二買咗新仔wp

一開戰比人秒兩隻

向倩

六合彩一係贏一係唔贏

個新仔
不過我都係搵佢膽拖 1000米減10磅有啲優勢

141有矛 tst美少女

唔搞喇 和平共處

手足好有錢

我地唔好彩喇 咁都嬴唔到

網絡廿三條

咩價位？

血鬼其實好痛，但其他位置落後太多

等睇第四場再輸

141自己睇

利申，毒處

成個名好正氣

RekSai要ban了

富咸一係有英超一係就冇

廢車係輸同埋都係輸

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

張狗派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

毒男1.5w

風左使無忌弟弟愛右使

仲睇緊第25集

點解咁慢

做乜唔上網追晒先

高質雞

可能係想跟tvb進度

阿狗準備諗定點慶祝了

一陣上網追多幾集

追晒國語先好好多

Ok

蝠王好聰明 識得慢慢睇

上網睇聽國配
tvb聽粵配
雙重享受

我個處都係留比敏敏

好姐姐 vs 陳鈺琪愛人
阿 vs 車

法藉神鋒想得分 叫阿狗都嚇暈

你估佢係daddy咩

啲毒會勁過粵配

古代feel

我哋就一update就一日睇晒

ryze教faker做人

今鋪撐阿

好
睇琴日個集

沙利走 揾邊個教

人格分裂了

楊逍派都>>>>>張狗派啦

果然夠疤

我今日都煲咗轉

同你一樣

fbi個個我以為係比人老屈

睇完之後空虛咗好耐

g2有機了

睇到第39集....芷若能否有好結局

Ashe

啱呀 冇楊逍黨 唔使睇了

好彩新版係開放結局....芷若無寫到咁慘2019 電視版結局未睇...存一絲希望

睇完50集了
趙敏屌打周芷若

今次右使孤令令了

諗吓有咩改善

係日日都只係睇敏敏啲圖

又放reksai，希望識應對

好耐冇見上場

芷若結局唔算慘啦

北京電視機
@陳鈺琪愛人

瘋狂睇敏敏超話

呢個真

一爪就瓜

自己獨處好過跟宋狗

我發覺你好鍾意J歴史

敏敏

撐阿記only 你諗去邊

九公主

世人都唔肯接受呢個事實

我笑鳩我自己 令雲加迫不得已

攞啲陳年往事嚟j 好肉酸

㩒F5中

阿記不敗奪冠

今次我撐你

07-08歐聯 terry 跣走歐聯

得車狗記得
世人只會記得阿記曾不敗奪冠

到最後車咪又係出局

2017年係足總盃決賽搞掂車

暫停完未呀

睇完第36集，想喊

辣殺garena

大家嘅結果又咪冇歐聯

好廢個ser

敏敏慘到

冠軍起碼多過車先

成日暫停係想點

1次

激兩激真人就嘔血

唔計嗰1次都多過你車

羅馬 利狗都反cup垃圾疤

你都岩

next year.........

疤狗仲要用成3億買古天奴+丹比利呢2個廢人

屌 呢個teamfight 輸傻鳩faker

我巴曾是六冠王，之後又係咁三冠

不願面對，我都接受咗巴出局啦

點都唔值億5

你都啱lol

聽講係懷疑有人用掛

pick ryze先贏一半

喂，係你J歴史先喎
聽到我巴啲輝煌史又葡萄呀

教faker做人

等game5

ban akali又放ryze

Faker教wunder開大

放ryze輸一半啦

shit faker開大唔駛怒氣

想問你地咩rank

有得笑就好快啲笑喇 到時歐霸決賽輸波又要追住你嚟笑

無打年幾

靚到

Faker carry
Gnar大 skar大

冇打lu，曾是鑽仔

呢度都有唔少阿狗

其實好唔公平 gnar要怒氣先開到大 faker偷左就唔駛怒氣就開到

長年頭十場白金仔

屌你自言自語

我唔係阿迷

巴塞會戰勝歸來

咁呢隻英都有好多剋制地方嘅

驚會輸俾阿 手震

唔撐廢車便是阿

隻英遲早nerf

垃圾利係公敵

Skt開送

teddy比機會

ryze起來了

睇嚟你好憎車

我一定偷gnar

呢啲上下限高嘅英好難有大buff nerf

哥蛇返巴塞

笑至最後
食我老婆食返你個女

冇純粹撐阿

今時不同往日了，我又唔會剩係J歴史

gchi

慘慘

車車係咪去咗歐霸?

ryze單帶冇人擋到 走佬又勁

可能下年都係

呢波柒咗啲，wunder入唔到黎

繼續loop落去

唔係已經第3？

cap了

係喎無視咗佢攞第幾

cap定等廢車輸咗就bin你c

第3車 第4熱狗 第5阿狗係事實
車係倫敦一哥都係事實

利第2都比人笑到面黃啦

點睇倫敦一哥冇歐霸

1 3 1係歐美強項

打完叫左出黎 嚇死

G5唔記得落注

BD WOW

SKt

拉入溫泉就拉入兩步啦
比人跳返出黎

打完咪知有冇
點睇西甲一哥4強出局

白金就鑽石

G2大優都要打咁耐仲要靠偷拆

g2 sup個救贖斷晒回城

冇咪話咗技不如人
柒嘅我會認

加油

智商壓制

10點到青島

鈺琪

sporty

係weibo收風？

真D美

啲相係咪巴打影

若b

其他女點玩

狂徒

推芷若

s2 bgm

啱啱睇完

駛乜鬼3件事先有膏
再r下腳板咪有

佢好似有健身

我溶了
All back馬尾殺死人

好有女友feel

真係好靚

係同我好似

明星搭咩飛機大陸班癲佬一星期前就知
之前仲有人po埋月上重火外景拍咩劇情
俾人bam

之前見佢啲相 身材都有少少線條

真性情好吸引

呢個look好好姐姐feel

佢去青島做咩

輕薄羞辱之罪

追到上青島，真迷

同埋打開拳

聽日同祝祝上創造營唱歌

鈺琪唱歌

大陸啲一手資料好鬼快

g2贏呀

但feel到敏敏暗爽

有冇直播睇

其實鈺琪把聲都好好聽

好期待

有過d經歷，三十歲左右既毒男最鐘意呢type
青頭就鐘意藥個type

邊跳舞邊唱歌

馬尾真無法抗拒

呢d dieheart fans好似女多

老母係波C混血
小昭係1/4

狠狠的懲罰我吧

歐洲法王 perkz重出江湖

fing下fing下

懲罰我吧

faker LB好驚驚

敏敏做s 你做m

岩岩落左樓買野
開左波？

g2下路

好想睇

打橫成行人名個d就係個節目既鴨仔

馬尾真係無得輸，最吸引

啱啱開

好敢pick

=一堆大陸姜濤

個鼻好高

笑得好靚
電死曬班大陸仔

屌你老母khan雷夠未
Tp又遠 個flash扣成年 轉頭銅閃

小昭真係做老婆最佳人選

歐洲法王 prekz

閃r

鈺琪獨有風景

🐶🐶🐶🐶

玩法師

河邊閃上去 早就大三隻

skt rip

祝祝啲fans都係多女
當然我地香港代表就

真身分身一齊殺

諗唔到邊個好睇過鈺琪

Skt是咪要回國了

話說當日曾舜晞同陳鈺琪有kiss戲
班女fans呷醋
曾就安撫女fans🐶🐶🐶

你都係心繫敏敏架啦

得敏敏可以入到呢個討論

鼻高高 嘴細細

海南島？

其實無 無謂曬時間諗d無聊問題啦

爆了gg
TL vs G2

張狗竟然無讚粉絲似老母

korea最勁果啲top最廢係咪佢

紅衫敏敏好似仲靚

有冇敏敏手機wallpaper推介

想見佢真人

cls fans都flirt埋

狗衝佢接機

個笑容甜到我個心溶咗

無死角 咩衫都carry 到

求其一張都好正

難得填左jg個無底洞
Marin

唔諗晒腦力，根本就冇

錄埋音好撚誇張

我用緊呢張

張狗正仆街

有沒有畫風芷若？

靚到

想嘴佢一啖

唔知會唔會逼爆機場呢

個心早就俾左敏敏了

想當年marin真係好勁，1挑幾成日有

Thx

夠啦

@鈺琪bb是我的一切

睇到38 集
隻鵰先有d用
點解叫射鵰英雄傳

敏黨人數都咁多啦

金鐘毒男

用緊呢張

狗黨

楊康 仆街仔

希望你唔冇帶埋張白卡去

不了

你地幾時搞番個香港後援會

點解聽人講你有

898skt

skt要回國了

gg skt可以睇歐美大戰

唔好燈呀

斬撚死佢兩個

實際d 等鈺琪po 抖音好過

楊康有女，青書冇

兩個都係淫賊黎

等......寂寞到夜深

好串喎你 扮打錯字?

一個小王爺 一個普通少俠 地位都唔同

好快有㗎喇

Skt

好驚

懲罰我吧

需唔需要貼假膠潮文

Deleted

念慈好靚

必誅之！！！

丞相 起風啦

又贏團戰

on9巴龍

屌gg又比巴龍搞輸

宋青書其實係似歐陽克

“叔叔！”

“爹！”

送條巴龍比人

skt返去啦

skt贏團戰就膨脹

贏了

歐洲兩大法王 caps同prekz

doubleliftfaker

無忌弟弟開分身Acc

聽日all in g2有冇人跟

NA EU

一件tee熱褲搞掂

G2係打得好既

baby faker成長了

條女做得幾好

好完美

prekz為左caps轉去打ad caps果然冇令prekz失望

跟

BP贏晒

Lck真係沒落了

caps真係好串

點撚解隻垃圾ad 要係game4 tp呀

跟唔上版本了

睇唔到了

重播左幾次先停到

食完飯就有新相睇

關乜事呀 根本關bp乜事
上下都on99 你地話關bp事 笑咗

應該係eu創意打法贏

係teddy創意tp 送咗場game

佢個tp送曬之前d優勢

仲講緊game 4

係最尾on99啫咁樣開巴龍

駁唔到...

原來公屋妹睇緊射鵰

佢啲tp好鍾意傳去人哋中間

on9隊

好想

轉過黎支持G2

唔講tp 我剩係講佢g5
贏緊對面個閃 都可以輸 邊到第一ad
嬲撚到我

鈺琪竟然唔係白衫牛仔褲
btw係咪十點機？

g2真係有好多驚喜

出現了
討論lol先上水 不迷我敏了

我日日返屋企都見到我敏

預埋禾

電視個愛回家喺到做乜鳩

1001

前期仲要只係對法師都攞唔到優勢

skt ad 笑話

986

睇嚟你真係要帶白卡入去

個陣佢哋瞬間銅牌上身

989

今季JJ孭住大清打到入msi決賽 你信

992

993

楊康

佢真係好撚廢呀
咁多手 tp
留返個tp t返韓國啦

靚女係無波的